朋友有狐臭 點開口好D

屌你好撚臭

佢自己感覺唔到

一𨳊𨳒過去你老母臭閪好𨶙臭呀死𨶙開喇𨳒咁囉

咁臭咪出街啦

仲開口 呢d朋友唔要都罷啦